# Deberes

* Crear el controlador de personaje y que muestre el modelo
* crear un botón en la toolbar que muestra la wikipedia
* en prepareForSegue, también hay que mandar una notificación para que el
controlador de Wikipedia se entere.
* crear otro botón que usando AVAudioPlayer (con Swift) reproduce el sonido
* Modificar el modelo de Universo para que aparezcn todos los personajes, incluidos los ForceSensitive que ahora no aparecen. Que cada uno tenga tenga una cleda distinta.